[日本都有黑警] 日本警察從夾萬拎走8500萬Yen現金證物

被發現後該警察自殺, D錢搵唔翻
所屬廣島縣警決定由警察福利基金同廣島縣所有署長級以上人工扣錢填數
比著係香港會點?

其實嗰8500萬yen係證物嘅話...
填咗條數都唔係原本嗰堆銀紙啦
某啲明明冇做錯嘅人就要被扣糧
有時日本仔啲邏輯真係好on9

臭港黑警淨係識震怒啫

假錶

香港既話香港人稅金扣啦咁

警方發言人重申，警隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息。

「你哋冇做錯到！」
「只有1個警員自殺，佔全體0.01%，即係99.99%同事努力工作」

警方回應本報查詢時表示案件正在調查中，不作評論。

就算學堂都係教齊上齊落
一個做錯全班受罰架啦

震怒一排咪冇人記得

殺破狼

依樣野 就係大家都有責任管好D錢

就好似店鋪咁 有人買野無比錢走左

咁員工有責任睇好間鋪 依家比人走數
就要大家夾返舊錢出黎

當然 無做錯野果班人會好唔妥

個問題係
集體負責，咪佢個署嘅人負責囉
而家變咗全個縣所有人負責

同埋嗰啲錢個價值係在於佢係證物而唔係佢嘅面值，
搵人嘔返8500萬出黎根本冇負到個責

搵又搵唔返，唔嘔返出嚟可以做啲乜

盗まれた８５７２万円は本来、詐欺事件の裁判が終われば被害者たちに返還する必要がある。
果D錢本身要還返畀騙案受害人？